Facebook承認與華為等若干中國公司分享用戶數據

作者：HappyValley Lau

睇路喇

Facebook has confirmed it has a data-sharing partnership with Chinese firms including Huawei, a company US intelligence previously flagged as a security threat.

咁封殺華為有咩用呀？ 慢慢走是無辜的！